[宮崎駿] 高立的未來世界

宮崎駿早期作品

睇返佢呢套真係同佢之後電影嘅風格一模一樣

反戰 和平 飛機 少年少女 冒險故事 etc

每一集都好有追看性

利申：唔係超級fans 但係推介睇呢套

識野

是咪無乜人睇過

早期野應該好過之後果D

係咪開錯區

亞視播過

集集睇男主角玩腳趾

yes

識嘢，以前Animax有播，好鍾意睇

細個好鍾意睇

隻腳趾好有力

我反而想睇佢畫風起了個款多

我有成套碟